芒亨打怪有數字傷害係好設定？

當初個個都屌話唔真實冇芒亨味
而家睇youtube片定twitch
好似大部分人都有開

大家而家覺得有數字係好定唔好

設定有得熄

多個選擇有咩問題

數字唔緊要，無爆血先係重點

冇血出就要數字
有血出我揀有血出

有數字個心定好多
不過都係冇好啲 估下估下重好玩

應該一斬落去就要多條傷痕啦

同一位置狂斬應該甩出黎

唔要數字

出數字不如出埋隻怪血量計

今集明顯有好多設定係想降低新手入門既門檻，想引多d人入坑
有數字出已經係其中一樣，等新人起碼知道自己果下攻擊扣得多唔多先
雖然以前都可以靠標血多少黎判斷，但對新人黎講點都唔夠睇數字簡單直接

以前冇數字 係亂砍亂射 都可能冇人知高唔高傷
依家有數字 真係要睇下弱點 肉質 打中同唔打中真係差好多

有數字可以分到唔同武器傷害高低，
如果有埋血量計就好

好你條命

其實係好既
睇片人地一箭散射扣200幾望番自己一箭20幾就知個目標係邊

應該有埋掛機自動屠龍

出數字有咩壞處？

應該下位出數字 上位唔出

無玩開？
以前用噴血量多代表弱點，點會唔知

好主意

自己熄咪得

G位出翻血 fit曬

有左既好處係你會知邊個地方係弱點，知打中左弱點跳黃數字會興奮到射精

以前無數字都唔係亂斬

冇數字都可以知弱點肉質，
睇血量知，再唔係睇攻略wiki都知
出數字最大得益係啲攻略計肉質易計好多

d傻閪要懶清高懶真實呀嘛
但係又唔會講下拎起咁大把野舞黎舞去唔真實

成班食古不化既所謂「老獵人」

唔出數字點解好玩d?

重點係嗰種「無力感」
一開頭拎骨片打大怪
明明見佢已經行路拮下拮下 但打極都唔死又就夠鐘
然後仲有好少時間先打贏嗰下好正

咁你可以自己熜

班老屎忽開頭直情見到有數字傷害顯示已經屌撚到飛起咁
睇見就覺得嘔心

係 如上面所講老獵人應該用骨刀片下片下 打5.49分鐘一隻先真實。d日本人咩1分鐘滅盡龍果d假獵人黎。

打爆左弱點，其實就有血，不過唔多同唔明顯，同埋其他特效太出

其實有樣野幾有趣

今代出左傷害數字就出現左一種平權問題

以前神島擴2一樣冇腦一樣打飛近戰 冇人屌 個個去掘太古塊一齊射

今集斬裂彈性質同當年擴2一樣 淪為過街老鼠 官方比人炎上要NERF

家下又開始魚蛋論屌緊盾斧超解

咁斷尾爆頭咪一路打一路滴血
但講翻遊戲設定 以前既op斬條火龍都彈刀或者起d鱗片 片花兩刀都唔會出血
當然你可以話op個班人d垃圾武器斬味低咪斬到彈晒刀 就連個位劍術大師斬juno都係斬爆佢d刺 無爆血
浮空龍呢d綿花糖我就駁唔到

多個選擇有咩問題？唔鍾意可以關左佢

你睇真啲 斬得多啲位係有刀痕

間唔中啲龍咪斬到跌堅殻果啲

其實真係有傷痕

其實唔錯呀 見到幾百幾百咁打都幾爽
設定又可以熄 當多個選擇囉

斬到成個位白唒

冇人答？

過一陣會無白

老屎忽係咁
舊特色唔可以改

會咩
我多數見佢打到條尾白曬就知條尾就斷
斷左就唔見佢白
未斷唔覺眼佢會變番色

一個超解轟落去
見到D數字 爽快

一條龍斬千幾下先死又好真實咩

有冇數字我都係亂斬

打機講真實實係on99
我都唔知有邊一隻game係”好真實”
Gta呀？係城市發生 點都真實過你每人殺500條龍都未絕種啦
咪又係周街開槍
不如每條龍得100條
全世界人加埋殺夠100條就絕種 冇得再打囉

呀sor 係美國 周街開槍其實都幾真實

係
之前d人都屌狩技唔真實

咁講真以前mh彈起其中一個要素都係唔顯示傷害唔顯示隻怪hp量有幾多/剩幾多
係2000年初係好創新既做法

老屎忽呢個人造既高牆又真係幾好用

舊時除左RPG遊戲外，其他遊戲都唔show傷害數字

以前玩psp 都會開金手指睇血量
唔睇血果班都戇撚鳩

唔睇血玩就好似返工咁
係咁做同一樣野, 永遠見唔到盡頭
無啦啦斬死條龍都淨係覺得僥倖
打老山龍果d, 無血睇真係唔撚想玩
磨勁撚耐, 完全無知既情況, 悶撚到嘔
有血睇 = 有成就感好多

好心班老屎忽就收撚柒皮啦
拎個"壞設定"黎當係"經典野"

依家都冇血量睇
有冇玩啊
唔好以為可以混水摸魚啦

個世界有火龍又好真實咩

狩技係做壞左
唔平衡/太勁啫

你可以屌佢唔保留經典
但我又唔明點解出新野係有問題
雖然話佢係因為出左新野
先唔保留出血
但都係果句 出新野點解有錯？唔見人屌佢集集都唔出齊舊龍？

應該較到一路片一路出血，打都最後成個場都係血池就岩 ，最好hunter都打到成身血
咁大條龍邊有可能咁少血

我意思係無數字睇根本就係戇鳩設定
不論係斬怪數字, 定血量數字

你話d 怪好似witcher 3 果d, 預左打4-6下死就話姐
屌你斬成粒鐘都無野睇, 都唔知玩黎做乜

買完玩2日就放左啦
悶撚到嘔

要真實就比埋d 大血管, 一斬就流血而死

人地打機玩隻戇鳩game 都要認屎認屁呀嘛

但同時出新野唔代表一定係好
有人持不同意見係理所當然同合情合理既事
唔需要將個邏輯講成人地係因為呢樣野係新野而反對

出血係關乎打擊感
一開始都有唔少人真心唔滿意個打擊感
雖然我玩落冇大感受
但佢地既感受好合理

有無諗過其實係你廢

你岩 我講得有d偏差
我都有玩舊版 但真係唔覺有咩分別
對打擊感呢家野真係無感

但係其實圖鑑有寫 弱點喺邊

吉腳呢？
過場食野呢？
發呆呢？
跌底多左呢？

點會唔知幾時死？

外國有d國家隻game有血就變18禁，唔整反而多d年齡層既人買，我覺得唔整著數d

同埋好多格鬥game都冇加血入去，一樣有打擊感，根唔關血事

啱呀有血最好
最好多到流出部個mon最好呀

血唔係打擊感既必要條件
但都有影響既

有數字無問題
加返d噴血效果就好
以前用大劍打弱點d血爆到勁爽
最鐘意用大劍儲氣斬毒怪鳥條尾

唔洗滑坡既
唔同人想要唔同既野好合理姐

我都真係得第一次打會睇數字
冇數字冇血量 玩到歷古場既都應該知條龍得係咪就死啦
順手打5分鐘完
唔順既咪加多一兩分鐘
經驗黎姐

屌有數字你可以熄架
又要屌又要用死全家

一開始冇公佈有冇得熄
果陣先真係多人屌

唔得, 你點可以開數字

我唔開, 你都唔可以開

咁先係真獵人

係

依個都係今集先加

下位有數字, 上位無數字
再加入返技能觀察眼, 咁就正好多!

算罷啦,D人屌過記一世

正常玩家應該自備左觀察眼

而家都有人屌 問題係

連登依排真係無見過

柒柒下咁 比建議出黎都無用啦
而家開唔開都有得比你揀
仲講乜鳩應該點點點又點點點姐

有得揀幾好啊
我自己都有開

利申：PSP年代小薯

其實一開始已經講有得熄，一出果d片果時個製作人已經講左，不過果時係實機demo果時製作人一路玩一路講
冇人留意啫

咁要真實d 玩豆腐mode 條龍r你一下都死咁濟 龍車即秒

FO D龍誇張又話唔真實, XX 多左風格同狩技又話唔真實, W屠龍出數字呢樣最唔真實既野竟然吹奏, D真獵人...

想要真實
你真係一下一下斬
仲有得比你連技?
屌你老母有"血量"呢樣野你已經唔真實啦

佢唔係想要真實啊
佢係講緊D人雙重標準啊

連技關真唔真實咩事?
血量又關真唔真實咩事?
而且佢係屌緊明明之前屌FO XX唔真實,依家又吹奏W既人雙重標準wor

岩呀, 從來都係D所謂真獵人拎真唔真實呢樣野黎講, 同佢講PS上既MH係PSP之後有FO, 佢地又話唔真實唔玩, 3DS既XX又話唔真實唔玩, 到依家出返係PS4又話回歸又乜又柒, 但又唔見D真獵人話出數字唔真實所以唔玩

呢度有邊個唔雙重標準
唔鐘意唔好玩囉
仲要而家有得比你自己揀用定唔用

條龍噴個咁啦大既火球車中你唔死又唔見你屌唔真實

咪就係, 咁唔真實既game玩黎做乜, 回歸PS4都唔應該玩啦

其實如果咁講，果啲咩攻擊力防禦力全部唔出數字仲好

要靠獵人嘅經驗去判斷邊件甲高防，邊件武高攻

屬性都唔使寫，靠睇特效就知

咁咪仲好玩！

血量又關真唔真實咩事?

我連MHP都未玩過咁滯
有數字似打dark souls
個數字愈大感覺愈好

到時就真係無人玩了
咁難玩 屌你老母飲杯凍野可以頂到咁耐
明明著到成隻傻咁
加D真實野落去啦 跑太多會心臟病即死
取消血量 一下即死

就認真答你
芒亨本身遊戲特色係代入獵人角色
如果有數字會影響真實感
例如獵物面臨死亡前既反撲
無數字既情況下獵物就死以前會打得歸好多
因為未知傷害既情況 你會怕打唔死比佢反殺
對比之前
宜家有數字打得冷靜好多
因為你可以計數血量
無左個種做獵人既感覺

你可以熄架喎

唔熄用數字死全家

其實我無所謂
雖然今集啲龍好易打

依家問緊唔出數字點解好玩d喎
關熄唔熄得乜野事
唔好因為立場就插盲自己對眼啦

出數字其實冇咩嘢，
但顯血量真係影響緊張感喎
同fd打，去到最後會係咁嗌死未呀死未呀？完啦好嗎？
到死咗又會鬆一口氣

你呢啲叫現實

實際玩落的確係

出血量變左普通打怪game

原來依家D獵人自帶呢舊野睇到傷害
幾時出埋超西超藍
btw 有冇真獵人有玩FO

佢就死會出ICON
其實同出血量無咩分別

啲真實撚算鳩數啦
不如話打打下有得調合唔真實 要計住用啲道具先有危機感
你平時做人有無血量計氣計呀 取消埋佢啦 好似其他game個mon越黎越紅 越黎越朦仲真實呀

內建左觀察眼，不過依家補返下位捕獲真係方便好多，以前成日見唔到佢跛就死左

下一代隨時真係搞依啲都唔定

我諗如果佢係預設無數字 要數字先自己開 觀感上應該少左批人反

有地圖睇既 地圖係薄仔但係會見到所有野 雷達咁撚樣

D真獵人見W係PS4上面出又話回歸又乜又柒, 同佢地講PS上有FO佢地又話誇張唔真實已經唔係MH, MHW新加既野(例如顯傷)部分咪又係唔真實, 但又冇真獵人屌, 好奇咪回下post問下等人答

合裝要好似cooking mama咁玩
仲有品質 +1到+9
禁個制就出裝 好撚唔真實 無果種唔知出咩裝既危機感

各有各好囉
唔中意咪熄左佢
有數字都爽 特別係貫通彈
見到啲橙字又有星 打成百幾
不過觀察眼轉左生態研究都好

班人老屎忽上身

合裝又唔係個hunter自己搞,你有無玩架

你入去睇d mh post 就知
根本就係因為呢樣野而反對

你斬斬下會有血量睇?
戇鳩

你番去玩你既金手指啦

部位破壞,仆多左,嬲多左,跛腳依D唔係有野睇?
你廢就廢啦

仆街，千奇唔好nerf 盾斧超解
始終盾斧操作難回報高

盾斧今集的確係勁左,超解完唔會cancel紅盾真係

我諗佢指得你先要打成粒鐘
正常10幾分鐘咩都完

both啦

點樣可以癈到打成粒鐘

用弓唔蓄力企到九丈遠咁射,弩用通一扮sniper之類啩

反而依家覺得扣血量影響咗武器選擇
如果無咗扣血量 我覺得片手鎚會多啲人玩

玩隻game都要開乜開物
睇到血先冇成就感呀傻鳩
見到佢剩咁少血，d人就一d緊張感都冇
點同睇唔到血，令你時時刻刻都保持緊張呢種感覺呀
mh就係比你呢種感覺呀
開金手指你仲玩乜鳩mh呀，破壞遊戲體驗

悶?冇人叫你玩，買得就知mhw冇血睇啦
咁仲買你真係傻鳩之中嘅傻鳩

呢樣真 雙刀睇到扣好少都會唔爽架....

不過最On9 是隻Game係隻半製成品咁

屌你 打機咋
真獵人

雙刀都少？

咁先吸引到新血架麻

其實講真 世界潮流趨向速食
好似以前單人咁一鋪打半粒鐘至九個字一條龍就真係無人玩

雙刀鬼人下下打頭都30幾40幾一HIT 仲要唔知打左幾多HIT落去都少

以前都好少打半個鐘到九個字

我片手打過百咁跳都少傷害？
你玩開咩

係隻GAME退步左定係人進步左先?
懷舊撚不如唔好著裝用一開頭把武器斬撚到100HR啦

最多咪30分鐘

我用鎚都打過百
我都想知點樣少傷法

我完全新手未玩過
一開頭下位啲龍全部都打廿幾分鐘
之後整左把脈衝弓三 solo火龍都係十幾分鐘

學識走位同追弱點就可以打快好多

三連嗰啲真係可以打八九個字...
仲有下載任嗰啲，可以好多血

基本上打得耐
即係你輸出次數低
點解你輸出次數低呀?因為你廢囉

以前未熟果時唔記得掉粉彈/粉彈失效左過區搵都有排啦

我講既以前PS2 MH2、唔係PSP G版殘廢版，咪撚扮勁唔該

你唔好出年先補番句"我講既以前PS2 MH2、唔係PSP G版殘廢版"

咁樣係bloodborne

咁個重點係30-45分鐘一個任而家d人接受唔到呀嘛

屬弱唔出數字有撚得睇咩。
你試下玩返前幾代唔睇肉質打屬性彈。

咁獵人比龍咬中一下應該即刻收皮
條尾fing一下唔重傷都骨折 跑速-80%

但係你唔可以仲去拎以前未必係好事既野拎出黎插而家進步左既野
老老實實 你估個個都係學生 廢青 失失業 有錢佬咩
仲有 而家呢一個年代 玩手機多過玩你家用機
仲要整到打隻龍要30分鐘起就真係不了 除非你時間多

就算係
都係增加難度 而唔係拉長個屠龍時間黎比人玩

我當而家2萬血比4條友屠 10分鐘
我加到去10萬 要你屠50分鐘 你覺得好撚好玩咩
你同隻龍都只係重複緊果幾套動作 係度DUM波鐘

我咪話改左係好 做咩姐你

見到人講舊作既野就自動對號入座 當人用舊作既踩新作嬲到面紅耳熱仲連續回3個回覆真係好好笑 連人地講乜都未搞清楚。
我係話以前果套擺落而家唔work呀。

對唔住囉

其實咁樣幾正

睇D垃圾衝出黎柒真係好搞笑
打條龍要開血睇 唔睇記無成功咁同悶
打條龍要打成個鐘

Sor 笑到係咁打錯字

但的確 出左數字傷害會好影響玩家揀武器
由其是係 弓 大把都偏向揀黑角弓而放棄其他屬性弓
因為傷害就係一切

絕對係好 有d人連屬性都唔識睇 求其拎把唔岩打既弓就去屠龍 自己傷害低左都無自覺
我諗你都唔想係街場撞到呢類人 要幫佢地做多份輸出 有數字睇起碼佢地知道打出黎個數值弱左

當然加多d血同斬痕會更完美

完場有每人總傷害分別幾多仲好
有時都想知自己多唔多

出左呢個大把批鬥
真係好咩
一係就只限自己睇自己
但你最後又會大約推算到人地大約點

所以而家佢咪淨係出啲咩狀態異常俾你睇囉
就係驚你班友批鬥

但有時真係想知

講出重點, 一陣班傻鳩又屌柒你
玩隻戇鳩game 玩到入曬迷, 講下d 壞處都搶住衝出黎鳩up

屌你老尾玩mhw 都係戇鳩既

習慣左玩雙刀無字出反而唔爽

你合理化埋老金就收皮啦
你講d所謂壞處冇point都好意思怪人撚你

依家show果d其實都無關痛癢
真係想知自己輸出就要同其他人有極大差距
唔係入下位幫人基本都唔會見到

我地弓po得班新手係度推黑角弓
打得歷古都知屬性重要好多

明明係街見飛雷弓最多

呢個其實有
我試過街場話我打左萬二傷
歷古屍套
我心諗 佢三個做左d咩撚野
我都唔係第一次見佢show我個傷害出黎

上到歷古都出到呢項真係難得

上網睇
街場屍套2萬5血左右
我一個人打左一半
果三個人

我諗要80%以上先會出

應該連道具數量都唔可以顯示
99個item分開99格放
自己點數, 咁先係真獵人

原來50%都有？

屌 一開場由熔山龍果度游水去新大陸，游唔到唔係真獵人

但係中弱點，扣70又係大pat血、扣170都係咁大pat血
況且魔物圖鑑都話埋你聽邊度係弱點啦

可能計同其他人比掛
唔知佢點計
之前有場兩個人打歷戰角龍
佢話我打8000幾 唔知佢點計show定唔show

盾斧操作難

本來打10、20、30一下

突然間有一下100係幾勵志

對新手有正面作用

Capcom捉新手心態捉得靚

睇你點打既姐，齋輸出唔理部位唔理弱點，總之輸出重視，打一半唔難，因為好多人都追尾追頭

其實唔難，不過超解回報真係

我寧願5個大解

利申：盾斧撚

以前sl 儲擴2 屈死怪就好合作
依家打街場唔識就嫌人打親自己

得罪講，一出依樣野，即刻大把傷害大於一切既on9仔批鬥異常狀態玩家(好似神島控場依啲

不過今集又真係傷害大於一切，好似無咩人玩異常

岩既
不過呢版部位破壞真係冇咩意思
D素材咁易出
係得英雄石同珠要刷
呢兩樣又係殺左龍就有 打頭打尾冇影響
我就寧可快手完場

其實今集算有血量
左下角lock on怪個icon會有類似心電圖嘅野
可以留意下

心電圖只係隻怪離您近唔近吧

我成日都咁玩架，盾斧上紅盾，開斧mode埋身亂fing完場，因為我有迴性「只要打唔中就唔會有事」

所以子華魚蛋論係成立

我中意既武器傷害冇斬裂彈咁高所以斬裂彈要NERF

但從來冇人提過要BUFF 片手

人性

斬裂彈係傷害比佢自己弩既其他彈都高好多
所以先比人nerf姐

玩片手果陣熄左數字會冇咁傷心

唔整d人咪又係上網search, 咁不如俾埋你睇

斬裂相對全隻game既其實武同彈都強太多
咁nerf一樣點都方便過buff哂所有掛
唔關魚唔魚蛋事
你同時仲要buff埋所有怪

依加咪又係個個用通2唔見人屌

點會係大解好

你大解5次我都可以超解到3次啦

我miss 1次都有賺

應該出埋dps meter啦。睇下邊啲人係度9打

隔離重弩po咪有推擴3
冇buff過呀 咪又係5分鐘殺歷戰奇撚
依家通2貫3散3都有人用
弩又少左人用
唔係平衡左咩？

關咩事 事實係斬裂彈真係太勁
唔好尻up 啦

我通2通3散2散3貫都有用喎
你見識少就出少句聲

超解個時間長過大解幾多？
如果打怪途中，gp左，其實都會揀大解去打隻怪，始終大解感覺用既時間短d。。。

打少個

反而以前得血好無癮
依家有傷害值起碼知道自己斬得啱唔啱位，同埋見到大刀劈落去打成6百幾傷好撚爽 ，試過條龍瞓著真儲力淨係斬中最尾個刀，1200傷，個種感覺射精都無咁爽

因為個幾件武器真係癲哂線 ，太刀又係，有無敵防反

片手真係玩到手指關節勞損

太刀唔上劍氣好撚慘架，傷害值細到...防反都唔比咁點玩？
下下同你灑晒全套歡樂今宵三次上紅劍？

唔長幾多其實

起手同完結都係咁大硬直，大解完結好似短dd ge

係差炮射出去果1秒

大解五次要起手+完結硬直5次

真係唔會快過超解3次

Gp後超解定大解係睇怪，無話邊樣啱

不動衣達人煙，精神超會弱效，傷害低？
有無睇過人地每刀都8/90，damage per second有幾誇張

超解個finishing要中齊先得架，幾難中齊...

呢集d怪走得好快...達人煙放完會走左去第到

你點樣控制條龍嘅位置就係你嘅技巧，而且走得遠，係因為你有隻貓引仇恨

團戰

團戰就更加易啦
幾條友仔一齊party room，速殺有幾難

太刀撚學咩人打團戰

正常太刀都係單挑用，從來唔會拎太刀玩自由

如果係咁，弓都要ban曲射

下 斬裂射到上個身就爆足傷
通2遠少少/打patpat都扣0

曲射其實無乜作用 要中頭一大輪先暈到，有幾可咁好中哂，倒不如玩近射剛射

曲射完全無必要用
咁太刀係咪可以唔斬呀？

弱智學乜撚嘢人回post同打機

好似bloodborn咁成個場同人都紅色
到時又話咁set個樣黎做乜

有數字咪比裝備撚多樣野j
大劍斬成千好撚爽

如果4把太刀互相片停自己友都幾好笑

On9
打歷古 用黑角弓
用屍套龍為例
出場可以推到把弓350攻
貫通矢
一下扣90
仲有麻瓶 麻條龍

想問邊把屬弓可以做到呢
求賜教